{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 대통령펜션"
    },
    "text": "当宿は海の近くに位置しており、テラスでバーベキューを楽しむことができるスペースがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合は、炭やグリルをご利用いただけますし、人数によってお値段が異なります。 幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの同伴入室はできません。 カラオケがあり、利用時間によって価格が異なる場合があります。 干潟体験は無料で可能で、通発体験は3人基準で10万ウォンです。 長靴と鋤はレンタルが可能で、乳幼児は個人で持参する必要があります。 駐車場は無料で提供され、現場の状況によって利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿から海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿は海の近くに位置していますが、具体的な距離はわかりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、テラスでバーベキューを楽しむことができます。炭やグリルは利用可能ですが、人数によってお値段が異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊人数の超過は不可能です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿では無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿から空港への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿にはカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、宿にはカラオケがあります。利用時間によって価格が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、干潟体験は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "通発体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "通発体験は3人基準で10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "長靴と鋤のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、長靴と鋤のレンタルが可能です。ただし、乳幼児は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 446
    }
}